國外調查「最友善國家」 台灣高居全球第一

國外網站一份調查發現，對外國人最友善國家前10名，其中第1名就是台灣。（圖擷取自InterNations）
2017-03-19 10:33
〔即時新聞／綜合報導〕國外網站一份調查發現，對外國人最友善國家前10名，其中第1名就是台灣，高達90%的移居者都給予相當高的評價。
全球最大外派社群網站「InterNations」的一份調查，根據來自67個不同國家的1萬4000人做訪問，其中發現，南半球國家普遍被認為比北半球國家更友好、熱情。
調查顯示，90%的外國人認為台灣當地人相當好客，高於其他國家的平均值65%，還有超過3分之1的外國旅居者甚至考慮留在這座「小小的太平洋島嶼」。
1名曾旅居過台灣的美國網友表示，他在台灣生活和工作了5年，可以證明台灣絕對值得接受排名第1的事實，除了友好和好客，台灣人民受過良好的教育，大多數人的英語很好，是他遇到的最適應的人種，這可能是考慮永久居住在台灣的理由。

英語很好

easy girls梗係

幾友善
乜春都有理冇理吹捧

不過英語教育水平高就

喂阿哥 香港第二語言係英文

台灣以外語標準去睇都唔算差

台妹俾外國人強姦唔追究，梗友善

對白人最友善國家

第二你老母咩，第一啊！

打機嘴炮都係世界第一

對洋腸最友善

班台狗英文都唔識多個對住班鬼佬得個笑梗係覺得佢地友善啦

英語水平高？
英文卷有中文解釋 笑而不語

台灣咁垃圾都有人奏？

事實台灣人係好客

我去玩, 當街問D台妹/嬸路, 佢地帶埋我去

浪費成半個鐘都肯

係
仲送野飲

香港國排第幾

反正香港一定唔友善

凍飲洗唔洗加2蚊

我早兩日係台灣搭的士個司機大哥請食炸香菇，佢仲要係專登停車去買，真係好好客

但係佢話早兩三個月有個韓妹俾個變態的士司機落藥迷姦，大家記得戴眼識人

唔夠膽話佢最有善，但係好過港🐷就應該冇錯